國安法終於正式生效

我屌你老母呀垃圾共產黨
香港獨立

香港獨立
你老母死警狗

收皮啦死共狗
落大雨都搞唔掂
垃撚圾

又升 level

＊請注意，你的言論已違反中華人民共和國香港特別行政區國家安全法，你已受到國安委高度關注。

71上街

很高興重上到黎

垃圾中國共產黨

幾時全家死

習近平落台啦

快D改名走, 我幫你頂住

香港獨立，唯一岀路

民族自強
香港獨立

美國佬重on99咁屌你老母

死共狗
你媽崩堤

乜都終身監禁呀屌你老母

我唔要winnie the pooh

咁又點丫係咪真係要驚

追

無追溯期係咪可以報警拉人？

無謂再玩啦
你覺得共產黨唔知689以前講過乜?
你真係覺得共產黨會拉佢?

我個名同你個名都係禁詞

全力擁護祖國
洋人欺我太甚
竟至國之將亡
與其苟且圖存
何若大張撻伐 一決雌雄
向五眼聯盟 開戰
向歐盟二十七國 開戰
向台灣國 開戰
向印度國 開戰

屌那星你唔講我真係唔記得
改返先

71上街呀大家

Yeah,聽日上街慶祝

真係頂唔順啲人仲幻想法律可以用黎搞對家

感謝黨 明天上街慶祝了

推 7.1大遊行 tweet國際戰線 黃色經濟圈

7.1不見不散

天滅支共

上街

香港獨立呀屌你老母

啱呀屌你老母

屌 on撚9

香港獨立 天滅中共

中國獨立

香港獨立！！

香港獨立

乜戰線都好
大家一齊打

係咪好快呢到都無得上了

屌你老母支那黨

香港必須要獨立

聽日見

香港獨立 屌你老母

天滅中共

中國我屌你老母臭閪

屌你老母支共
香港必需獨立

香港獨立，天公地道

基本上凌駕於所有香港法律, 由小事到大事任何野都可以用國安法
寫到咁只有YES, 沒有NO
一國一制

我好撚柒驚呀dllm
香港獨立

驚閪咩 至怕佢唔生效

民族自強 香港獨立

垃圾共產黨
我地就放長雙眼睇你仆街

我好撚驚呀屌你老母

屌你老母臭閪共產黨
屌你老母成班垃圾奶共高官

光復香港!

香港獨立 唯一出路
天滅中共 全黨死清光

係時候到我地守護番正義女神

我想破2千正評, 留個紀念得唔得

我係中國人呀

共產主義好野

加速主義萬歲

樓豬你仆街 希望你成家都唔係香港

又係你條撚屌

正解

你地個名同我比算咩啊？

正評會唔會俾人拉？

天滅中共 香港獨立
你媽死了 靈堂失火 火我放的

係上咗名單 成家族俾佢害死
呢頭舐共俾人威脅依家又要上名單
呢個仆街冚家鏟

我係中國人呀hi

香港獨立 唯一出路

支旗綠色既

因為個太陽係紅色

第一滴血

好驚 睇黎要改名了